[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1183)

正評贏

fast

屌 全二

Slow

slow

評已正

馬毛絕殺以後唔屌你

過關
3X4
入球大細
讓球
入球大細
星期日 7 辛斯華爾 (主) 對 哥登堡 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75
星期日 8 卡爾馬 (主) 對 哈馬比 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.87
星期日 9 馬模 (主) 對 達爾古特 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.68 $500

$2,000.00

角球大細 星期日 7 辛斯華爾 (主) 對 哥登堡 (客)
細 [15.5 個] @ 1.86 $500

$500.00

過關 半場主客和
2X1 星期日 10 洛達咸 (主) 對 梳士貝利 (客)
和 @ 1.88
星期日 11 帕拉拿 (主) 對 帕拉尼恩斯 (客)
和 @ 1.91 $500

$500.00

針晒 救命

迫害大波

正皮是的留的

17C

差一粒我屌

1000W

一齊jump

馬毛哈馬快絕殺

全針教又要出場

Jump

試下絕殺

辛斯輕鬆CASHED

以後再買大斬手指

哥登堡ng jump

玩撚完。。。

齊針

好好笑 有股神秘力量

為咗女我戒晒所有不良野
唔晒再凌晨屌波精神面貌好咗好多
1834633

馬毛哈馬絕殺未

大波黨又輸

針撚哂 唔賭了

ching12點買咩

哈馬比絕殺好嗎

下三場買全細

馬毛哈馬}快絕殺！！！

支持

哈馬

戒賭了
今日總針1k

好在平手盤果陣入左哈馬比

馬毛

3場全2 RIP

都話戒咗

旅遊巴係唔係唔夠坐 我book多架

咁就冇左750

哈馬快絕殺

要飛機啦

想all in
有冇100%波

please

今晚可以早d訓
聽日返工

波又唔撚入
買角細就刷撚到上天

又完一場

梳士貝利追和啦

斬手不再賭了

2330 都要全大喇
無論羊唔羊都cash out哂 心靈注一個月

哈馬比走盤

卡馬爾又CASHED 瑞超真係易賭到

全大

4X5大波已死

瑞典出局啦

10點兩場大波奇蹟可以嗎

角細針哂

布洛馬100%

洛達咸快手入多球 有無同路

平手盤入左

布洛馬收皮啦

對家了 追和一人一半好唔好

大家都係平手盤 super

唉屌，真allin了。
唔撚玩

上半應該要有一粒啦卡馬爾

Gun

有無人買天狼星

留錢等世盃了

每次見到100%

天狼星

好彩係平手盤入手 唔係要輸半 買左2k

都係CASHED

我輸半

輸半

話左似主盤
可惜唔係平半入

G持了

完場唔好喊

兩日針左半個月糧

聽日有友誼波
試下水溫先

唔記得哈馬比有幾個主力去左世盃 差d仆街

我已經可以轉行做燈水

星期日 14 天狼星 (主) 對 佐加頓斯 (客)
4 球 @ 5.60
5 球 @ 9.50
6 球 @ 17.00
7 球或以上 @ 28.00

入佢老母臭閪

唉 玩埋呢1000 輸埋就等世杯了

ME2

真
一陣all in角大

要壞呀今次

輸埋就入佢5k玩世界盃

美巴你開咗tg channel?

訓超有c 買咩？

咁熱，斷一關仲有冇錢赢

FORM 3仔的故事 有冇人記得

其實10k 容唔容易上50k

BAND

你當佢$100 玩=易

原來冇
咁買乜好

易 allin 吧

想試下拎10k出嚟推到50k

外圍急電好波

但當佢$100好難

拎左1k開始推 等大家心水

唔買大波就OK了

10k allin 吳嘉晉騎師王

每注幾多

派?

但我被馬會推返轉頭 10K又10K咁推我

幾勁

奧雷半大有冇人上船

主和 ok?

會主客

原來聽日世界盃小組開波

大貪

派未?

乜鳩

試玩一次全推

國際賽 Sor我派膠

皇馬個場我好想 全推
後悔

布洛馬定天狼星半大好

我國際賽專家

樓下係on9仔

天猩星 567

跟實u對家

我個channel連輸兩注3x1大波過關嚇到啲人走晒添

有無人會買天狼星
利申長追對家

樓下贏大錢：）

跟！！！
半大定全大

開青爐就會唔準

好快又多返人
當你燈水咁睇

我了

真 場場贏洗撚賭！

試多次 樓下贏大錢

梳士貝利可否一比一

me

自刷咁賤㗎

好快就夠 你講完之後

都中唔到

我要入

下次升到上黎英冠對我咸先1-1

1-1 下年洛再升啦

有冇人對馬會係長豬，對賭場先羊到

奧雷布洛[0/-0.5]

入左了 等緊學野

你未入 ?

布洛
44.44%半和
55.56%半客
22.22%半大

全中

ka 惺 你係咪一直出緊燈水

今次對左

我想買呢個

智巴係咪讀明愛

依個channel 已經三十連中

又同路

無,全部中

係三十連收錢

啲水長期交叉

1:1未垃圾客

突破盲點

輸半都收錢 心態好好

快撚啲1:1啦戇鳩

梳屎背你

你又要左咩

樓上好靚仔

可能主客

差唔多

share link ok?

係

樂天

-1.5k

屌 比辣椒刷撚哂我d樓上樓下

馬會cashed

Ja ga

贏大錢又係我
靚仔又係我
你係咪暗戀我 成日都讚我

1-1

屌

好波呀梳士！！！！！

Ez 反杯

屌咁都追和到

屌你個咀 係要屌下先入 仆街來

因為我買左

竟然gel 和左
（冇買）

呢個世界級組織

屌你老味 我以後唔賭決賽 燈撚到

頭先全細，一陣全大?

11:30有咩指引

反cup嘅味道

洛達cup佢ok?

如果我嘅話

連針7注 想要奧雷

Super ok?

下盤穩收啦

好想1-2 但super 都deal

2330主盤

邊場

1-2硬 客個勢好強

拿 呢啲反手gel 撚又開始黎料了

唔敢買又追到和

樓下再gel係on9仔

屌 心地唔好 書死佢

有睇波 都見客氣勢好強

樓下贏好大錢

奧雷布洛無平局

Sick ball

天狼+1

黎多次 樓下贏大錢

邊場？

Thanks

以為自己中

睡超兩場半大

雲加要奧雷

比我中下好無

雲蛇場場收錢

樓下贏大錢

有無人一齊執錢

留意返我三日前講過乜野

要買了

我都唔喺香港

2330 買主先

岡山同辣椒mon撚實個mon.....

林巴對下盤嘅愛真係無限嘅多

樓上贏大錢

咁岩回緊
多謝祝福

無 真係咁岩

天朗星半大

記住啦

屌屌屌

玩唔玩2330 好呢

艾夫斯堡

玩啦 你中左

Yoyooyoyoyoyoyooyoyoyoyoooooooo
Gooooooooal

無懼雲加
2330上盤叫爆區

自己參透

唔洗叫爆

OK

落馬主成日假波 果場有睇就知

U mon post

Ok

足球過關 5x16
星期日 16
波杜基林特(主) 對 雲希姆(客)
半場主客和
客@4.05
星期日 17
侯格辛特(主) 對 特林素(客)
入球大細
大[2.5]@1.75
星期日 18
莫迪(主) 對 史達(客)
半場主客和
主@1.84
星期日 19
奧特足球會(主) 對 基斯迪辛德(客)
半場主客和
主@2.32
星期日 23
洛辛堡(主) 對 白蘭恩(客)
入球大細
大[2.5]@2.00

直覺買 唔諗了 大家羊多D

半大

佐膠垃圾
我奧雷正氣

利申: 奧雷10年球迷

如果有得買既手足,聽日騎士+2.5 送錢, 講完

睡超假波100%

連針7注既我決定跟林巴

1130
1細波
2半大
3天狼+1

365做乜封晒

半大上船

咁你又自己參透下？

+2.5咁少
起碼+6啦

我都諗緊綠軍定騎士 個盤靚到我想allin

game7 騎士屈鳩機

奧雷踢假支持區

有LBJ 既game 7 騎士未輸過

Love傷左

踢假波斷腳啦

訓超咁假大家都咁有勇氣玩盤

洛達咸日入

半單刀唔中龍 正垃圾

快日

咪係 買大細算

對家就入

不如一人讓一步 和啦

洛達咸入佢老尾

洛快入'

有lbj既猗都要打到驚柒

洛準備GOAL

樂觀咁睇雲蛇場場有錢收

希望LBJ輸呢場啦 佢自己一個捱咗太多場 就嚟爆偈

尾關買左細 其他一樣

騎勇大戰

祝贏

紅綠大戰

洛75-90'有31%入球率

係時候啦

奧雷快入

聽日都係要做一做gym 谷一谷返個命中率

好消息
跌落馬禁屌緊

勁野

綠軍主場未撚輸過
Lbj game7又係無撚敵
要我點揀？

想沾屎聽日豬 咁下季又有新波3買了

英甲果場 gel頭黨出黎未

打和 12m 定加時

左膠

洛仔快入

艾堡-1
天狼-2

客昇

打和揀獎品

洛仔

下年去勇士

㩒屌唔入

見到南韓 讓和
葡萄牙-1
墨西哥半主

洛仔入未

睇365盤應該加時>12M?

梳士ng

23:59 雲希姆點解會受讓 好驚入錯手 求解

唔好亂黎呀

正評我贏到發達

jump撚左

決賽則以一場比賽決勝負，若90分鐘後賽和，需要進入加時階段，再和則以互射十二碼決勝。

升班馬不被看好

主勝喇
升到咁個盤

我要發了

假波ge嘢
咪埋對眼買大細算喇

夜長夢遺多 拿拿做低梳士先啦

梳士唔差在全格

識波 主會win

頭香 樓上贏大錢

真係唔撚入

見到個盤好鬼

艾夫 狗黎

洛達絕殺ok?

負評

跟手gel

細波100%?

仆街新gif

半大已針

下一隊入球gel得

讓球主客和既盤唔可以作準 但係睇走勢見到主隊會贏波

洛達要入了

見到就嬲

洛達咸入未

加時先ok?

不了

睇黎專心買奧特上盤算

半大JUMP

ok

我唔撚信 睡超全細

半大jump

奧雷布洛要入波未

洛達絕殺啦

洛達咸絕佢老母啦加咩時阿

洛is shit

呢三場瑞超爭氣啦

左鳩10

特林素點睇

艾夫好廢..買左既建議jump先

今晚訓超全細過晒咁多關係幾多賠率

半大 -1 上呀

洛達咸降班啦 學人升班

打死不要買天狼星
就算+1 佢和波 你輸錢都好 唔好買

重申一次

jump

天狼

唔洗計 唔會發生

召喚美巴NG TRY TRY

訓超今日真係似會全細波

侯格辛特[-0.5/-1] 100%

洛達補幾耐?

即場仲未入波

上呀！！！！

瑞超三場全大上呀

奥雷
天狼星

梳士貝利個龍好勁

醒啦睡超 給力

洛仔繼續踢英甲啦

洛達ft
垃圾輸埋佢啦咪升

通常12碼就會派膠

數據都無得J下 天狼

我獌借將

洛達咸d英國球迷又幾靚女

加時

梳士貝利好波

sor屎盤gel得未？

天狼星 半大jump

布洛馬fg ok?

正式宣佈訓超今日係半細全細

奧雷有波入未

左膠再嚟

馬會簡親d即場都好撚仆街

1:1

岩岩頭場幾好玩呀

收左注半大
仲差天狼

入波

奧雷唔入就直接完啦 屌哂時間

衝動哥

下一隊入球 (第1球)
星期日 12
布洛馬波卡納 (主) 對 奧雷布洛 (客)
客 @ 1.73 $1000

$1,000.00

最後1注
結餘: $ 8.20

艾半場CUP

天狼學下艾夫

奧雷 佐加快456

估佢唔到
巴打你又係買半主?

咁搏

奧雷係叻，但成日輸第一粒

左膠速速開大

多謝

天狼星0射

雲希母對家輕鬆到

英甲派未 唔係完哂先派啊嘛?

奧雷屌成咁 都唔入波 好怪呀

智巴

想入跌落馬FG

快啲入

奧雷 快入

天狼星唔入俾人入啦

極速1:0

奧雷 天狼星快d入波

半和，大家開心

細玩左個零

半場先啦

奧雷 天狼星全大呀

我都針啦

天狼走甩左個12碼
第12人

智巴半場都cashed

頭先全細 係時候全大啦
半細全大啦

會唔會wave得太smoothy

逼害半大

奧雷
候格
快啲入波先啦

加時
jump

洛2:1

瑞超半細既要全大

波杜快d2:0比我訓

1130
1細
2半大
3天狼

而家21無用啦，應該無乜人買晉

侯格辛特快快手2:0可以嗎

莫迪 1-0 史達

柏利斯天奴 2-0 克里科

逼害大波

莫迪都入波 你仲唔入

布落馬窿窿完 殺晒

咩事 想禁走左錢 而家唔見左嚿

奥雷半客

發覺星期日真係難玩

星期一仲難

想提款 但唔見左嚿錢

星期一=下盤日

請電1818查詢

史卓半大未

-2700
得返250

比甲智甲咁快半大 平時買唔見咁正氣

10分鐘兩球就夠

你好 呢到係1818 有咩可以幫到你？

白蘭恩受讓

250最後8串1

勁 3x1 全部開曬對家

1-0

洛辛堡 要了

決賽都對攻

比利時波

候格1:0先啦

戒賭了

洛辛堡讓咁深

布洛馬NG?

留意返洛辛堡已經連續三年拎冠軍
自己諗下抵唔抵讓

雲娒 差你 和都贏

琴日甲府 2分鐘半大 3分鐘全大

1左啦

奧雷你係咪skip左

莫迪 1-1 史達

又出嚟害人

係.....怕跌落馬假波

奧雷肯入未

半場數據好似唔差

客ng

想入奧雷ng

國際賽=伏

仆街半場一換邊跌落馬上晒電咁款

半細斷1了

奧特足球會入波未

奧雷 佐加快手全大
唔係唔再屌瑞超

跌落馬fg

2018年啦
重有人買莫迪

相信19 20都仲有人買

對左了

史祖斯高錫 一分鐘兩球

個即場開黎做咩

騙錢

無角賭 開黎把撚

天狼星唔入俾人入啦屌

呢度好多狗

臭雷想點 2邊都唔入返更衣室算啦
天狼入唔到比人456啦

賭仔都放暑假

跌落馬禁屌緊
睇黎半場交易左了

屌你
想問天狼星入波未阿

全個禮拜都係美職同友誼波
針死人

0:0完場喇
開埋咁撚悶即場

屌 佐膠炸左
2場開唔到大 針

整場 意粉對荷蘭就正啦

史卓加斯特 1-0 辛迪夫佐特

美c條半細飛
得一埸爆

莫迪半大逼害，不過好似仲有錢嬴

佐膠唔入俾人入啦

都有10k赢(好似係)

依家先入有撚用咩

唔該屌入奧雷

即場又唔開角

好唔開心
又騙錢

屌你臭雷 跳船入主ng好過

奥特係咪未開波 靜到嚇死人

跌落馬屌入佢

咪係囉

天狼星開到大未

半細5x5 10蚊注斷1唔g收幾多

黑爆，平時2隊野都狂入波，今日竟然00

布洛馬fg

食餐飯都冇左使唔使咁SAD

交換左隊員？

算，依場開到大波抽一個派

天狗星入波未

算啦
我地比啲信心奧雷
呢隊野係一隊絕殺波黎

Lm

天狼星
我個大波阿

天狼屌你老母

追和未呀。仆街

唔係有人識睇外圍飛數既 做咩唔見左既

洛辛堡有無同路

瑞超挪超小兒科啦
聽晚仲好玩呀 多多都有得針

黃線巴

跌落馬又係禁屌唔入 係咪傾好左

禁屌唔入對家入啦
屌

咪成個上半場比對家禁屌 都係屌唔入之嘛 交換番岩數

是但整粒啦dllm

好彩冇落街入錢，如果唔係針得仲多

天狼星開到大球嗎

天狼中柱

00唔好踢啦

扮乜7禁屌 兩邊都唔撚入

艾夫斯堡 2次fake

依啲波都賭

上半就要入no goal啦

夠膽絕殺0-1

好似艾夫咁半場開全大咪好囉屌

假波先係最易賭

買入球大就刷角買角大就nba屌你老母咩訓超即場入波啦

唔夠膽

俾雲蛇加持左

半格

你有贏？

奧特細波gel撚到實一實

心靈投注番一排等世杯

0.5/1 2.4倍！

取消關注
睇死得20分鐘 2邊都咁垃圾點開到大呀

無依個禮拜豬左2k

痴撚線又無走地，依啲波一百蚊買個大波，睇住個365呀球探個啲，悶到嘔

0:1未

好快

垃撚圾天狼。佐加入未？

下場

入波未

天狼單刀射偏??

原來今日全日得一場巴甲0:0 完
第二場應該就係呢兩隊垃圾了

左膠20

0-2 完全輸把握刀

入多球呀屌你老母佐加

會1-0

買左3x1 估唔到臭雷個場仲00
898了

唔會啦 垃圾波 no goal gel 爆了

奧雷我求下你啦

入定兩邊ng

奧雷內定窿窿

要入只會入客ng

如果no goal

1:0定0:1 是撚但啦

10分鐘夠開大啦

天狼星0-2
整多粒啦！

又射偏 屌你老味奧雷

不了 咁我寧願super

9倍無入球cashed

奧雷做夠戲啦 十分鐘三球please

支持 士旦入三粒啦

奧雷ng,有冇同路

訓超腰斬啦成班夢遊扮禁屌

粵快入

奧雷禁屌返

黎多次啦屌

有冇落大雨呀 屌

禁屌禁區插水 12m 好無

頂撚住呀 跌落馬

煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
祂意志破碎心領，使祕魯蔗稚幼，
祂使黑子再撚看見，跛子再撚行走。
主撚鳩，主撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。

仲敢買

奧快入

跪求候格大波

和到我改名天狼星

奧雷77號
上呀
射入佢老母呀大佬

針！

絕殺1:2 就得，和不了

屌你老尾 all in 華斯高 山度士 哥連泰斯 3 4訓教算

左3:0

入未呀。佐加。屌

ined

無人買奥特大波？

0:3

不了 主能夠

雲希姆

讓和好分d

奧雷入波啦

奧雷9倍無入球係咪可以去收錢了

煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。

狗會

糕！大波

00咪撚踢啦on9

好撚廢呀 0:0不如唔柒踢啦

佐加 大

艾夫斯堡頂實呀

+4mins

天狼12M

快啲絕殺啦奧雷 唔入就俾人入啦0:0算什麼

心靈投注 奧西FG 準備針

齊腳到

主能夠！唔係天狼星呀仆街

絕殺

候格

算吧啦
奧雷真係太垃圾了

奧絕殺未

1-4

過關中哂大細波 即場死補大波 想死了

左膠勁癲

串左布洛

嬴辛斯同卡爾馬

屌 睇下天狼星個場 最後幾撚霸氣
究竟佢00係到做乜鳩

入波大過關斷佢

左膠分一球比奧雷啦

瑞士d廢青踢緊波都要訓覺屌你老母

繼續nba la 屌

諗過入9倍0:0 諗左陣覺得有波入 想死

雲希姆之前唔係好勁咩
打隊垃圾都比人炒

絕殺啦 跌落馬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 3x1差臭雷大波 糊都無得叫
Dllm

瑞典呀屌你

火都黎撚埋 隔離果兩場震過震旦 奧雷即場

絕殺呀！上呀！

即場比狗屌
下盤又贏一仗

一樣

侯格到你啦！入波啦！快手入多2.3球！

ft

無波入了

仲有岩岩九點個三場on9

完了 食半格都好

布落馬半格
美假唔想早起身睇尾盤
屌口高士路客盤訓教

買3x3都無咁傷 屌

開得即場都冇好野屌你老母

開黎做乜9

唔會架。好似屌佐加咁屌到佢大為止！

有冇人可以答我點解馬會開親啲閪波走地都0比0？

主能夠

奧雷0:0都好 過到關

Yes hes yes 1-5 6球 屌你老母

on9星 降班未

主能夠守和

妹下妹下咁

個波膽巴打好爽

屌 做乜要補0.5/1 做乜諗過0:0唔入

雲加又收錢

Gel到

屌 諗起北海道同東京

洛辛堡
華斯高
山度士
有無同路

1比5了
我記得有巴買左入球數4567

屌 臭雷blacklist

請珍惜雲加
要不是雲加 奧雷手足隨時無屍收

唔要洛辛堡 要哥連泰斯
all in 3*4

想買樂寶，但又覺得贏唔到兩球

80分鐘後全部星入就cup了

一係大到半場567

痴線

買完佢先出水果種無奈

咁咪買讓和
你怕呀？

我 一球都無

奧特入未

17倍cashed
唔知係咪買得10蚊

奧雷又打假波

有真飛睇未

跌落馬啲主場成撚日都假

候格。屌你條廢西。入波啦

候格開唔到大波要針

落辛堡全大同盤有冇同路

得你兩隊仆街0:0

奧特入波啦

比多兩球呀垃圾候格

布唔識點串半格cashed

串左8場過關...
頭5場叫哂糊.... 如果買哂對家的話

係咪要左雲希姆

好

有要到

白蘭恩

咪撚跟 我針到仆街 allin都係得返80
唔想害你

雷奧垃圾到

挪假都係有盤先買.. 依家D大細勁難買..

智甲比甲兩場半2全2. 呢D波邊係人玩

都係無路捉

候格。仆街啦你。入波未呀

星爺有冇貼士指點下手足咁？

正路少少.. 唔講贏幾多球.. 要贏果D都起碼贏到先

屌你4:0

奧雷？？？？？

想ALL IN 聽日騎, 騎聽日個場波, 個情況根本同琴晚皇對利一鳩樣 , 騎仲要有受讓.

第3比第14炒

星期日 28 山度士 (主) 對 高士路 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.79
星期日 21 柏利斯天奴 (主) 對 古里高聯 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85
星期日 26 保地花高 (主) 對 維多利亞 (客)
大 [2.5 球] @ 1.90
星期日 27 國際體育會 (主) 對 哥連泰斯 (客)
客 [+1] @ 1.90
星期日 20 史卓加斯特 (主) 對 辛迪夫佐特 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.82
星期日 19 奧特足球會 (主) 對 基斯迪辛德 (客)
主 @ 1.77
星期日 16 波杜基林特 (主) 對 雲希姆 (客)
客 [+1] @ 1.97
星期日 22 布爾格 (主) 對 格勒諾布爾 (客)
客 [0] @ 1.80 $20

出哂我買果8關俾大家參考..有5關踢緊... 暫時全對家過關中

哥連個盤似足雲希姆
國體會贏硬大炒格

奧特jump埋

真係死埋

星星蛇分享埋剩低果三場

主盤要了

1 0又死?

大球

講真 呢場你收到半格要偷笑

定買左大細

多謝456果位巴打
2K 返去8K

亨克柏利幫手屌多粒

近世盃D波難賭到

好有勇氣喎 500一注

中一關

想買洛辛

想要哥連先咁

咁斷哂同中哂一樣都係好難既.. 放心

奧特果場2.5s頂撚住

我以後唔敢gel啦

亨克俾多粒

2隊on99咁。。

奧特比多粒

史卓夠膽俾多粒. 屌你老母

冷靜呀

白蘭 有冇人要

史卓比多粒

要了

洛辛堡 對 白蘭恩 2隊都係連續8場不敗, 會唔會和波SUPER?

唔會

求撚其一隊入一粒啦 史卓

奧特好波

買邊隊好
好想要洛辛盤

奧特2.5s jump

ODD 大波同主WIN揀主WIN就開唔到.. 屌那星..

史卓揀大波就大波開唔到... 想死了

奥特15分鐘開大

Gel撚到輸 係咪咁撚邪

我本身諗住無

我都要針了

崩了

半一上盤比狗屌

要左洛辛

Gel 完又要洗返個頭

盤定w

白蘭恩［+0.5/+1］
2.5s

史卓

盤又得 -1主又得 -1和都得
得左

本身以為無

第二名打第一名都讓半一

過關串最低水果場大波就開唔到. 想點撚樣

奇蹟絕殺多一粒是夢嗎

白蘭

岩岩第14名打第3名炒4粒

神賓炒456

決定大波波算

咪咁盲目啦
岩岩開季無耐咋
白蘭啲對手又低班啲
洛辛堡連續三年冠軍
你估白蘭恩係巴塞定鏝城呀 聯賽最強呀

叫到好攰，瞓了

垃圾亨克半2全2死撚左佢啦

中堅賓

屋企停水 冇得洗頭

洛辛堡啦
主場食撚住白蘭

半一唔想買 買親都針

Allin 白籃恩2.5s

洛辛

主隊主場 讓半一 係莊家對佢實力既肯定

安心去馬 主盤 sure win 坐半贏全格

唔中返黎搵我

洛辛堡 有幾多買幾多 無錢既借錢 有錢既買盡佢

賣左器官賭了

以往都係洛辛

半大了

半蛋

戒賭半一上盤區

All in 埋3:0波強

直屌 洛辛 4 1 42 51 52

洛辛半大

直屌半大

3:0似樣啲

請你5好

呢條友狂輸都繼續賭 痴線-.-

點樣呢？

冇 講下

半0全3似樣

收手啦棋妹

撐左洛辛堡 但感覺未必贏到

好燈 狂輸 點算好

skip

唔知買咩盤好

咁多場得3場0-0都買得中 真係無野好講

冇救了

半場20 全場30就好啦

啱呀 半0全3

不了 主隊456

白蘭不敗

因為未遇到洛辛

買唔切波膽 訓教算

比錢你買機票去旅行

比我

收息波

3點鐘有無心水波 針到無曬心機

無知一問 贏半/輸半當唔當過關

5300抽一個派左佢

我係黑e 我唔介意要咗佢 有佢我戒賭了

當

半大呀 屌你老母

多數半細全大 唔係講笑

屌你老母20分鐘一球都唔射

仆你個街 2.5s呢次仲唔撚gel?

洛辛堡係咩色

球衣

買咗呢對家 仲要係第一關 輸咗戶口結餘$1.9

你*

洛辛堡入波呢。仆街

半細收息波 爽

咁快GEL定

白蘭快入一球

1射門都唔gel?

屌你老母 仲係零射

2邊妹下妹下, 睇勢想0-0完

上盤同大波 針得

收錢搓波

白地D進功入肉D, 洛辛好似禁區都入唔到

睇緊直播 兩隊學界咁

做緊咩呀佢地
我買左全大同上盤

咁就可以一齊針

上盤 半大 全大

兩邊控波都可以控甩腳 傳波都唔得

成個聯賽最撚妹妹下就係佢

大波率排最尾

洛辛堡幾時死

2隊廢撚到

天大笑話 洛辛堡讓半一

高士路 阿些斯奥
有無同路

四串四第一關死仆街奧雷布諾搞到我冇左千三蚊

成場波好似睇緊fifa 咁

睇嚟會係中1條唔中1條

可唔可以好似琴日咁半細全大

馬會2場即場都0:0？

第一場咪2:0

完全無激情
可能琴晚睇完蝗利 睇左十幾分鐘
唔撚想睇了

半0 得4射

3:00果場2.5s點睇？

半和

垃圾波

下場神奇更衣室

下半場係大波嘅開始了

無錯

洛辛比人禁住屌, 洛辛連人地禁區都入唔到 ,點入波. 點讓得起半一咁多, 平半就差唔多

gay巴

洛辛堡下半場乖乖地入波啦好嘛

唔好問點解

一陣lord賓同蘇達隆特就會入波

禁咩住屌姐
兩邊都係妹妹下

阿些斯奧半客

如果中左 我一槍打爆自己個頭

希望會響下

哥連10
秒Jump

我上面條飛中左 我一槍打爆自己個頭

唔知乜鳩聯賽黎
咁都無波入

GOALLLLL

10

48分鐘定律

48分鐘定律
又中

又係48分鐘

屌你老尾
一下角球斬出黎
然後白蘭恩班戇鳩 拎到波都唔斬出去解圍
柒撚到

都買唔到何必咁執著，祝下次羊

唔緊要 我地大波黨-2

我買左3-0波蛋呀
屌你仲唔快啲入爆呢隊傻柒

洛賓係咪屌北歐妹屌到無晒力

11

已gel

真係半0全3?

1:1
好波差一球咋
最好洛辛堡入多粒
等我贏埋上盤

似11到尾

垃圾波黎
屌
唔撚賭

好出奇咩
根據我48分鐘定律
一旦48分鐘有波入
果場開大機會率將會無限提高

挽留

洛辛個龍門真係假撚到, 明明都唔係射死角, 只係右半邊龍, 撲都唔撚撲, 企定定係到睇, cls

下盤細力gel

買半大死得好慘

係
睇都廢撚事

唔係gel架
唔好衝出黎屌我
我解釋下個定律咋

屌 2.5s又爆？

可大力

禁撚爆個平安鐘先

屌你6x7 斷一 一場輸半 兩場贏半
得返100蚊 唔好咁垃圾啦

決定左以後半場0:0既即場 都睇48-50分鐘有冇波入
之後先追2/2.5大

女收錢

已經開左大了

1:2

2.5b cashed